# README #

Repository con i vari esempi di codice svolti durante il summer camp Ragazze Digitali 2017

### A cosa serve questo repository? ###

* Contenuti in varie cartelle vengono presentati i progetti svolti durante il il summer camp Ragazze Digitali 2017 
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### A chi rivolgersi? ###

* Proprietario o admin del repo: francesca.mazzoni@unimore.it
* Contatti del team: alessandro.grandi@unimore.it